[推到完場]第37屆香港電影金像獎頒獎典禮 7

毛舜筠

mo姐

純港產片

希望佢仔仔有得拎

希望周秀娜接多啲唔同既戲 睇得出佢29+1進步左好多

多謝哥哥？

佢個女前邊嗰位四眼女 喊哂口係邊位 ?

周秀娜>屎塔肥，後生派既話

呢段感受有d假

到古仔啦 ?

又話冇廣告？？？

暴龍哥唔唱歌？

下咁要點先真？

個廣告做乜鳩

yes

真係假假地

後生好撚靚

唔多謝哥哥

我都諗緊會唔會

各位巴打去隔離po討論

屎塔肥仲要啲時間洗洗葉念琛嗰陣味。

希望唔好再拍佢啲濕鳩電影。

派左卡比哥哥